中國網友不滿力挺國安法名單中沒有「四大天王」

中共強推「港版國安法」，被外界認為是破壞香港一國兩制，引發香港民眾強烈反彈上街表達訴求，國際社會更是高度關注，不過香港眾星卻站出來力挺，超過2600位演藝界人士連署，名單中還有許多大咖藝人，包含二兒子才剛出生的陳小春，然而卻有許多中國網友不滿名單中沒有「香港四大天王」。

2605位連署名單中包含許多知名藝人，如惠英紅、鄺美雲、汪明荃、鮑起靜、王祖藍、林建岳、鐘鎮濤、八兩金、翟美卿、楊受成、林小明、黃百鳴、向華強、高志森、陳永華等，還有老婆才剛生下二兒子的陳小春。

不過名單中沒有「香港四大天王」，張學友、劉德華、郭富城、黎明全都不在連署名單上，讓許多中國網友崩潰，留言表示「發現四大天王一個也沒有」、「港獨的下場必定只有死路一條」、「現在這個情況明星就該帶頭」、「只有我一個人沒有看到劉德華的名字嗎」、「很多明星都不在名單裡傷心」。

不過也有中國網友表示「在座各位沒必要沒有就道德綁架吧」、「當年香港回歸，梅姐、四大天王和老一輩的群星在人民大會堂獻唱，這批人愛國之心是毋容置疑的了，以前洪災、雪災、地震他們都會組織藝唱，為受災群眾募捐物資和錢，現在這一代的香港藝人就算了吧，真愛國的幾乎沒幾個了」。

這個連署是由成龍和譚詠麟、曾志偉、楊受成等2605位文化演藝界人士，發表連署聲明表示「支持全國人大決定，期望全國人大常委會盡快制訂港區國安法，在堵塞國家安全漏洞的同時，亦能保障業界正常的發展空間」，強調「充分理解維護國家安全對香港至關重要，支持全國人大就香港國安立法所作的決定」。

梗係啦
全部都係啲奀星

所以你話大陸仔d文化幾撚痴線俾人洗腦洗得幾緊要,連唔出聲嘅自由都要剝奪埋

上去一齊鬥紅

上面堆所謂明星早就係香港流行文化入面fade out曬

其實四大天王都係
香港人 都唔追呢D老野

家陣香港人 一係追韓星, 一係追 姜濤 呢D後生新星

第一步鬥走啲反對嘅人，第二步就鬥啲冇表態嘅人，第三步表態表得唔夠都會鬥

第四步鬥埋一二三步鬥人既人

黎明來到

得罪講句連登都唔差得幾遠

上洒位，大把錢、唔擦鞋都得

講緊達哥個班人?

姜濤呢啲二打六就算吧啦

唔出聲既自由唔包括大是大非
咁講法見到人比人強姦
唔出聲走左去都叫唔出聲自由啦
要人出聲支持惡法
同要人出聲反對惡法
兩樣野來
上面兩條傻鳩就算數啦

終於學到黃營批鬥風氣
就係要呢啲
繼續鬥紅

問題係家陣 姜濤 都紅過D 香港老牌明星

支持

其實一直好想知陳小春依個二打六點解可以做到政協

中國話我地整黃色經濟圈 其實佢地一早已經整咗紅色經濟 一定要人take side

全部不知名，簽幾多都得